\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		%TODO: redovno voditi dnevnik promjena dokumentacije prema primjerima
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
		
			0.1 & Napravljen predložak. & Minđek & 06.10.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.2 & Napisan prvi dio opisa projektnog zadatka. & Danek & 08.10.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.3 & Napisan drugi dio opisa projektnog zadatka. & Ljubek & 12.10.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.4 & Dodani dionici te aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi. & Ibrović & 17.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodane tablice entiteta baze podataka (1. polovica). & Krmpotić & 27.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dovršen dizajn sustava. & Krmpotić & 30.10.2020. \\ [3pt] \hline
			0.7 & Dodana slika relacijske scheme baze podataka. & Krmpotić & 30.10.2020.	\\[3pt]	\hline
			0.8 & Dodano nekoliko obrazaca uporabe. & Ibrović & 30.10.2020. \\ [3pt] \hline
			0.9 & Dodano još nekoliko obrazaca uporabe. & Jurinec & 30.10.2020. \\ [3pt] \hline
			0.10 & Dodan dijagram aktivnosti (opis i slika). & Ljubek & 31.10.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.11 & Dodani atributi aktivnosti korisnika u bazi podataka. & Krmpotić & 3.11.2020.	\\[3pt]	\hline
			0.12 & Dodan dijagram stanja (opis i slika) i slike u opis zadatka. & Danek & 3.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.13 & Dodani ostali zahtjevi. & Ibrović & 5.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.14 & Dodani sekvencijski dijagrami. & Danek & 5.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.14.1 & Dodan opis za sekvencijske dijagrame. & Danek & 5.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.15 & Dodan opis arhitekture. & Minđek & 5.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.16 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe. & Ljubek & 8.11.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.17 & Dodan obrazac uporabe, manje izmjene kod nekih obrazaca uporabe. & Ibrović & 11.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.18 & Dodan dijagram razreda i opis dijagrama razreda. & Minđek & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.19 & Ispravljeni tipfeleri i uočene gramatičke greške. Nadopunjeno nekoliko obrazaca uporabe. Napravljen indeks slika i dijagrama. & Ljubek & 12.11.2020. 		\\[3pt] \hline
			0.20 & Izmjena dijagrama obrazaca uporabe i jednog obrasca uporabe. & Ljubek & 12.11.2020. 		\\[3pt] \hline
			1.0 & Prva kompletna verzija dokumentacije dovršena. & Danek & 12.11.2020. \\[3pt] \hline
			1.1 & Promijenjena tablica Rents i maknuta tablica Connections. & Krmpotić & 18.12.2020. \\[3pt] \hline 
			1.2 & Izmijenjeni funkcionalni zahtjevi i obrasci uporabe. & Ljubek & 20.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.3 & Promijena veze između tablica Game i Group i promijena Ad tablice. & Krmpotić & 20.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.4 & Dodan obrazac uporabe. & Ibrović & 21.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.5 & Izmijenjeni dijagrami obrazaca uporabe. & Ljubek & 22.12.2020. \\[3pt] \hline
			1.6 & Izmijenjeni sekvencijski dijagrami. & Danek & 06.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.7 & Dodano ispitivanje programskog rješenja. & Ljubek & 07.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.8 & Dodan Selenium test i manje izmjene kod Selenium testova. & Ibrović & 11.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.9 & Dodan dijagram komponenti. & Krmpotić & 12.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.10 & Dodan opis korištenih tehnologija i alata. & Ljubek & 12.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.11 & Dodan Završetak za dokumentacije. & Krmpotić & 13.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.12 & Dopunjen dnevnik sastanaka. & Ljubek & 14.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.13 & Dodan dijagram razmještaja & Danek & 14.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.14 & Dodana literatura korištena u izradi projekta. & Krmpotić & 14.01.2021.	\\[3pt] \hline
			1.15 & Izmijenjen dijagram aktivnosti. & Ljubek & 14.01.2021. \\[3pt] \hline
			1.16 & Dodana tablica Locations u bazu podataka & Krmpotić & 14.01.2021. \\ [3pt] \hline
			1.17 & Dodane upute za puštanje u pogon & Minđek & 14.01.2021. \\ [3pt] \hline
			1.18 & Izmijenjeni dijagrami klasa & Minđek & 14.01.2021. \\ [3pt] \hline
			1.19 & Dodan dijagram promjena & Minđek & 14.01.2021. \\ [3pt] \hline
			2.0 & Završna verzija & Minđek & 14.01.2021. \\ [3pt] \hline
			
			
			
		\end{longtabu}
	
	
		%\textit{Moraju postojati glavne revizije dokumenata 1.0 i 2.0 na kraju prvog i drugog ciklusa. Između tih revizija mogu postojati manje revizije već prema tome kako se dokument bude nadopunjavao. Očekuje se da nakon svake značajnije promjene (dodatka, izmjene, uklanjanja dijelova teksta i popratnih grafičkih sadržaja) dokumenta se to zabilježi kao revizija. Npr., revizije unutar prvog ciklusa će imati oznake 0.1, 0.2, …, 0.9, 0.10, 0.11.. sve do konačne revizije prvog ciklusa 1.0. U drugom ciklusu se nastavlja s revizijama 1.1, 1.2, itd.}